【TasteSpotting-港女傷感情】免費姓名學感情分析

姓名學係咩？可以睇下呢條link

參加辦法
Step 1：填好此google form

Step 2：於此連登Post內寫上感情煩惱/問題/自身經歷

(不回答時限性問題)例子示範：
⭕️點解成日遇有仆街？
❌我幾時結到婚？

*節目內容並不會透露中文全名/詳細生日日期*

截止參加日期為：20 Oct 2020 2359
由主持透過連登Post內容，選出參加者進行感情分析一同參與錄製節目
節目播出時間：28 Oct 2020 2100

希望大家聽埋其他集數，俾啲意見

黎緊仲有新節目《今晚出Pool夜唔夜》
密 切 留 意 YouTube channel TasteSpotting 節目預告

推

係咪會好多絲打

一直都冇對象

填好google form 未呢？

等iris 幫你計一計，睇一睇，睇下問題係邊度

你指出pool 個節目？
係好多絲打，快啲參加啦

節目錄音不錄影
淨係出把聲就得